818遊行要保持秩序同和平，市面情況好唔尋常

勇武手足今次盡量唔好出手, 其他遊行手足要盡量保持警覺，唔駛捉鬼都留意身邊情況，每個人負責自己人身安全就得

銅鑼灣好冷清，好唔妥